【立法會選舉】689發功 撰網誌指英國通過法例 押後選舉一年

....... 身兼全國政協副主席的前特首梁振英亦發功，他在網誌以《英國是怎樣做的？》為題撰文，指英國國會透過《新冠病毒2020年法例（Coronavirus Act 2020）》，將所有在今年5月7日舉行的選舉、包括在英格蘭118個地方議會的選舉，延期一年，但未有直接向港府「進言」。.........

純粹希望大家唔好諗得咁樂觀，就算港共延後一年，其他國家都好難大條道理出聲，因為佢哋自己都延後咗 當然英國疫情勁過香港好多，唯一argument就係淨返呢個

英國選舉推遲係得到差不多所有議員支持

而唔係好似香港咁 自己傾完自己話事

又英國 英國關你撚事 sor 唔記得你英籍

用英國嘅來管中國地方
大膽呀你

想問佢地點通過，有冇代表不同民意既代議士參與討論同表決？

香港呢？？

689不嬲都係港獨之父

撚字邊夠人撚
港共都可以話係成個行政會議既"議員"一致同意

最近開咗個post，快啲入黎救救樓豬幫手like，好多泛民dislike我

九東出現民主派自我攬炒！邊個係鬼？

英國有民主制度

英国又開壞咗個頭

//他在網誌以《英國是怎樣做的？》為題撰文，指英國國會透過《蘇格蘭獨立公投法 2013》(Scottish Independence Referendum Act 2013)，將在2014年9月18日舉行蘇格蘭獨立公投選舉、包括在蘇格蘭32個地方議會進行投票。//

不愧係港獨之父

五月英國嚴重咁多

咁你引入肺炎學英國？

港共仲可以加多邊聲明譴責反對派罔顧市民生命安全 堅持如期舉行選舉 政治凌駕公共安全blablabla

美國會信佢解釋？

其實係 根本同香港差天共地
不過好多藍絲已經用緊呢樣嘢嚟做文宣
話英國都係咁做 點解香港唔得

人大常委會冇押後喎

冇關係啦，依家根本冇人信港共，同埋美國急於開波，有少少理據都夠啦

藍絲點諗唔重要啦，睇美國啦

全球有66%選舉延遲

班藍絲傳緊呢張嘢